真係世風日下

此風不可長

此風實為可惡，可有多啲相關罪證？

劉明一身蟻

痴撚線, 點解我會用14分鍾睇一個女仔換衫